搵印刷廠，sales 請進

做包裝彩盒（不是瓦通盒）和貼紙，最好香港人管理工廠，國內交貨。

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】